未有電話之前 大家記唔記得以前起身第一件事係做咩？

我發現每朝起身，就算隻眼好攰，都要爬起身禁電話，睇下有邊個揾你 ，發生咩事咁。但我已經醒唔起係冇電話既年代，起身第一件事唔洗諗有冇人搵你，唔洗理世界發生咩事，個感覺係點。因為唔開電視根本唔會知，以前到底係唔係會賴少啲床，多啲即刻起身去同屋企人傾下計、一齊睇下電視咁呢？

想知大家會做啲咩

摸一摸自己碌鳩有幾硬⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

即係而家硬唔到

擘大隻眼

郁一郁隻mouse著moon再去刷牙

開電腦